想攪罷工罷市好簡單

只要吹雞話有白衫人攪事就得, 元朗北角就係樣辦

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港